[棒球]個波打中投手點解可以繼續跑壘？

睇緊鑽A市大個真中食左轟一球
想請教下，投手發球打中打者，打者可以保送一壘
但調返轉打者打中投手就可以繼續路壘？
投手受傷邊有能力掉返個波比一壘手？
係咪bug黎？